假設你不幸俾大陸人惹到肺炎，你會第一時間去邊？

除左醫院

報警

差館報案

去就緊係去狗宿啦

狗屋,而家優先入

去警署報失，要搵番個健康

去警署找正義之師

去哂全香港狗屋參觀

香港警署一日遊

Police Station

去禮殯府通報比林奠知

狗屋瘋狂放飛劍

去警局 報警

警署報失
無口罩

同阿蛇格劍

去狗屋攞口罩

睇情況，懷疑自己中招就去狗屋報失銀包，有咁詳細得咁詳細講，
又咳又發燒，先去報失，再去禮殯府
入唔到禮殯府，去政總請願
政總封咗，緊係去搵小數派幫手啦

報失 好多嘢唔見咗 詳細交代翻

警署

狗屋，狗竇
大膽小小可以去添馬艦

會長你冇咩事嘛？
保重身體，留番條命光復阿記

報驚

逐間警署報失

要詳細交代俾阿蛇聽, 有咁詳細得咁詳細, 仲要除低口罩消除同阿蛇之間既隔膜

你都係想人答你狗屋啫

秋生吐水 jpg in popo station/ popo hall

去見港共班垃圾

狗宿

你可以答禮崩府架

狗屋

狗哥狗宿

禮貧府

去齊各區警署投訴違例泊車

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

狗屋

去狗屋訓低

醫管局總部

好多高級醫生係果度

警察返工咁辛苦，梗係去各大警署派飯盒慰勞佢地

撚狗

去拜年

報警求助

喺街執口罩去狗屋報失路不拾遺做個良好市民

警署, 最好比人扣48個鐘

一定好多人有共鳴

主動投案是一個良好公民的守法意識來的
大家要行去最近差館，耐心拎個籌個籌，對住阿SIR 由你14日前果餐早餐開始講起

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

去警局自首

搵差人協助

又真係勁左D

梁美芬議員辦事處點睇

十八區警署警宿巡禮

自首啦你

同林鄭黎個濕車先啦

去狗宿/狗屋

話去報警都真係太天真
買幾十包紙巾，係咁吐口水、痰落去
睇下可唔可以吐哂啲毒出黎
之後遊車河去唔同狗屋，睇下入邊有冇垃圾站
掉入去，以免病毒傳播

🐶屋籃店

禮賓府

重有蒸口罩議員

我會拎住把刀去殺狗
入到狗屋係咁咳

怕入左醫院出唔返黎

梗係去狗公報失啦

全世界攞去佢屋企蒸

去差館落口供
話俾人襲擊
俾武漢人士用打乞嗤襲擊
仲要親身示範如何襲擊
咁樣做佢就會正式同你落份口供
然後送你去隔離病房（廁格）
好似係！